一人講幾位波台手足和對佢地的第一印象

我先

Olivier_豬腦：豬驚司，因手臂延伸比人掟咗入冊
泥清：地盤工
2&B：感情台5P始祖
濕鳩liy：自認狗
N_benxxxxx：針
歌神張學友：學友本人
沙洛文卡榮：反麻中坑
包皮baby：血小板

其他想知再講

想知

支持

Paul_Pogba：中大Email前男友

尼清：一直都好支持我

牙古路：和善

牙古路：白咭佬，有食藥嗰陣人比較正常同友善

醉右：醉酒ＭＫ佬
羅辛奴：鐵血幹探

more

手足我成日將你同曼5柒嗰個luke shaw撈亂

夫人.：人美心善

try

James：高質會員

樓上：狗隻

ssp
瀨屎

me

啲新聞會有軌啲gif

拉豬：少年車神

人稱波台盲亨

蓋清: 收咗肥絲大隻皮

手足你係咪比人計咗入獌連5柒入面？

王騎: 朗迷

手足你自己拍？想睇

Alex, Alan, Amy

Portillo : 永生帝

牠得到幸福了

野可以亂食，說話唔可以亂UP牙
咪毀我老死CHING譽

上網買件衫

cp

港毒蛇

港毒蛇：速龍小隊

條女幾歲？雞來？
想玩下

牙路你有性病唔好周圍害人啦

那個得到幸福的page有更新嗎

我

MK食人妻

幾時吃過

手足是咪做配音的？

唔係
而家仲搵緊工

x2

佢日日都未得到幸福，勉強更新好似好浪費網絡資源

養和b

可否po條link

樓主幾識野，新會員以為我係連登成人台始祖，其實我高登感情台好早已經開淫底po

其實阿古路真人就係劉馬車

更新吧 牠很幸福的

味尾，我仲係青頭無性病

我想cap你在奔速入嘅圖

看到了 謝謝你

我咁短

為何你要25我

學友

我？

名太長

唔想打咁多字

樓上鄭綿蟎

熱血公民

yes

痴線，咁多人

再嚟 樓上鄭綿蟎

屌，比我攝左一格

又唔中

屌你老母咩鳩硬Sir 阻能住晒

n賓仲7過世清

你下面仲短

N_benxxxxx：針 <<<<<你下面大概咁長

真

未轉ac呀賓科

樓下係狗

牛奶：意大利/星期二

俾人定性係中坑

你講啲野得啲中坑識

認真問，有冇手足覺得James奔幾高質？

我呢？

S_Kagawa：我人生目標

無

咁誇

我咁低調都柒？

點睇碎油佬同挫敗狗

鳩硬冇親戚呢？

奔有沒有聽開pink floyd

碎油佬講咗了，是醉酒MK佬

挫敗囝傻撚咗，依然喺各post出沒呃負皮

反而我喺我TVB post見到習囝

佢好似唔認得我

習囝日理萬機點會認得我地

btw我科勞左你FB page

我喺Spotify有將佢地啲歌放入我brit pop/rock list到

喜歡他們的another brick in the wall

同dark side of the moon

感謝你，耿清

做乜鳩呀

蓋清？
世清？

手足成日都好支持我

我愛您

條死中坑唔使畀尊重佢

波台萬能插TL

羅辛奴
碎油
耿鬼

在我眼中都是一視同仁的

咸濕仔

樓主點睇自己

Jason張ching你好

我記得在舊登有人將你同我撈亂過

他們認為我抄你名

me9

why always po 90後TG谷？

覺得自己一直蒙受咁多位手足錯愛

受寵若驚

沙高

醉右：狗
卡卡西：毒撚
學友：冇品味 反羅
朴瓏：A09

好安答

樓豬：斯文型棍子

卡勞：中坑

a09：真毒能

膠子咁睇得起我

FUNSON

矛野撈開個gp9 up下

我冇funson的

差咁撚遠

btw Jason清

我以前也是看你9up長大的

牙奔：迷angela的好安答！

佩雷斯主席

我：弱智

世清老死

想屌

耿鬼：中坑老婆奴

好安答！

我發覺冇乜人會出angela post

一般貨色冇討論價值

佢地唔識波
angela屌打班大6 g啦

G

animals呢隻album都冇

Dogs